台女用自己月經做豬血糕餵男朋友

男朋友回應:

于佳源22 小時前 (已編輯)
！！我是他男朋友！！
！ 我不認為我不被尊重 ！
👇👇👇👇👇👇重點👇👇👇👇👇👇
希望你們不要繼續批評她(人身攻擊)了
我們平常都是整來整去的啦😂 給你們帶來困擾真是抱歉 我支持我的愛人做她想做的事情 謝謝大家的指教

見字都差D嘔

個男人低賤過狗 要屈服係條八婆既淫威之下, 都有可能係佢偷左個AC黎回應

真係豬

其實條女真係好豬

所以話台灣人真係賤過狗

食m血都唔覺不被尊重
玩大晒咩
下次食屎都得啦垃圾

連心愛的女人的...

港女：你愛我就同我食咗佢

蝻也是

條仔仲話覺得好感動台狗真係痴撚線 條女為上位可以去到幾盡

我係條仔就整返支精液豆漿比條八婆再飛鳩佢

嘩係台妹呀

這就是中國.jpg